大家點睇uncle roger呢個youtuber??

你有追開？？

手機台

唔係可以出喺邊度？出喺時事台實畀人鬧

娛樂台

uncle roger只係佢其中一個角色

可唔可以剃下腳毛

娛樂台太少人

其實佢係咩人？？有冇人知？

google 好難咩

好似係馬拉人

馬拉人，宜家係英國
佢有d片幾好笑，但佢D standup comedy 好多都係果幾味，問下d觀眾咩名，做d咩工作，等等

就係google過搵唔到先問

廣東話人定普通話人？

唔見佢d片有講過廣東話/普通話，但佢做uncle roger果陣個accent 幾似廣東話accent

你哋有冇睇過佢啲舊片
佢係嗰啲外國典型左膠嚟㗎喎

由3:35開始睇起,佢只係識少少廣東話,仲要唔流利,估計應該唔係廣東話人

唔明,即係點

睇過幾段片
唔係差嘅，不過啲jokes有啲重複。